[
    {
        "id": 1659,
        "question": "Konuğa saygı göstererek onun her türlü rahatını, gereksinimini sağlamak",
        "letter": "A",
        "answer": "Ağırlamak, ağırlama"
    },
    {
        "id": 1343,
        "question": "Bükülmüş, kıvrılmış şeylerin oluşturduğu kat, kıvrım",
        "letter": "B",
        "answer": "Büklüm, büklümler"
    },
    {
        "id": 964,
        "question": "Cam ticaretini veya cam takmayı meslek edinmiş kimse",
        "letter": "C",
        "answer": "Camcı"
    },
    {
        "id": 542,
        "question": "Ucu yassı ve eğri, büyük iğne",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çuvaldız"
    },
    {
        "id": 1941,
        "question": "YAPILARIN KABA AĞAÇ İŞLERİNİ YAPAN USTA",
        "letter": "D",
        "answer": "Dülger, Dülger Ustası"
    },
    {
        "id": 565,
        "question": "Saf dışı bırakmak",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekarte, Ekarte etme, Ekarte etmek"
    },
    {
        "id": 1699,
        "question": "Sık rastlanan bir tür boğaz enfeksiyonu",
        "letter": "F",
        "answer": "Farenjit, faranjit"
    },
    {
        "id": 1701,
        "question": "Yadırganacak bir yönü olma durumu, yadırgatıcılık, tuhaflık",
        "letter": "G",
        "answer": "Garabet"
    },
    {
        "id": 974,
        "question": "Hiçbir işe yaramadan yok olma, boşa gitme",
        "letter": "H",
        "answer": "Heba, heba olma, heba olmak, heba olması"
    },
    {
        "id": 1199,
        "question": "Damıtma işinde kullanılan araç, damıtıcı",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmbik"
    },
    {
        "id": 1186,
        "question": "Hız kesici, tümsek",
        "letter": "K",
        "answer": "Kasis"
    },
    {
        "id": 1731,
        "question": "Şubat ve mart aylarında, çokça renkli çiçek açan, kokusuz, soğanlı, güzel bir bahçe bitkisi",
        "letter": "L",
        "answer": "Lale"
    },
    {
        "id": 813,
        "question": "'Ultraviyole'' sözcüğünün Türkçe karşılığı",
        "letter": "M",
        "answer": "Morötesi"
    },
    {
        "id": 637,
        "question": "Bir şeyin iyi veya kötü olma özelliği, kalite, özellik",
        "letter": "N",
        "answer": "Nitelik, niteliği"
    },
    {
        "id": 1677,
        "question": "Defterde, bir araya getirilmiş belli sayıda yaprakların oluşturduğu bölümlerden oluşan",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortalı, orta"
    },
    {
        "id": 354,
        "question": "Dokularda, hücreler arası boşluklarda aşırı miktarda sıvı birikmesi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödem"
    },
    {
        "id": 1118,
        "question": "Büyük harita, plan veya modeli oluşturan ayrı parçalardan her biri",
        "letter": "P",
        "answer": "pafta"
    },
    {
        "id": 681,
        "question": "Sporda veya oyunda yenilmiş olanın aynı rakiple oynadığı ikinci oyun",
        "letter": "R",
        "answer": "Rövanş, Rövanş maçı, Rovanş, Rovanş maçı"
    },
    {
        "id": 1272,
        "question": "İlk üretilen uydu",
        "letter": "S",
        "answer": "Sputnik, sputnik uydusu, sputnik 1"
    },
    {
        "id": 424,
        "question": "Okullarda aynı düzeydeki sınıflardan her biri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şube"
    },
    {
        "id": 1774,
        "question": "KEYFİ ALIŞKANLIĞA DÖNÜŞTÜRMÜŞ OLAN KİŞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tiryaki"
    },
    {
        "id": 1070,
        "question": "Ateşten fırlayan ve etrafa saçılan kıvılcım",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçkun"
    },
    {
        "id": 849,
        "question": "Bilim yada sanat alanında üstün bilgisi ve yeteneği olan kimse",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstad, üstat"
    },
    {
        "id": 481,
        "question": "Yabani, yırtıcı",
        "letter": "V",
        "answer": "vahşi"
    },
    {
        "id": 838,
        "question": "Dokunarak incelemek",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoklamak"
    },
    {
        "id": 1589,
        "question": "Çok küçük parçacık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zerre"
    }
]